當有手足變浮屍 香港人仲係咪可以繼續正常生活

成日講如果真係有人因為呢場運動死 就會暴動
有人乜乜乜 又會真係暴動
但係一個又一個既核彈放落香港人身上 大家第二日都係繼續正常生活
極其量都係三罷一日就算鳩數
其實係咪三罷 暴動甚至推翻呢個政權係無可能發生係香港身上？
今日接二連三咁爆啲真相出嚟 每個我都好震驚
前個個鐘先同我老豆傾計話浮屍有機會係支那拎啲被自殺既人換黑衫 拎嚟嚇香港人
依家蘋果就Fc埋我聽一個15歲泳隊既女仔 全裸遇溺 死因無可疑
荒謬至極嘅係 呢刻話好撚嬲嘅我地 第二日 第三日 又要「正常」咁生活
香港人 你地幾時先肯醒？ 仲要死幾多人？factcheck幾多慘案你地先肯唔好再自欺欺人
對唔住我打到1999

講個事實你聽 有咩講錯
升級左未

咁唯有大家係集中營見

一個人升 點升 好似岳義士咁單拖救人？

唔使問 大把人照常生活
但係我哋一定要堅持住 同埋盡量鼓勵身邊嘅人繼續走落去

樓主呢啲人係咁
淨係識屌人唔升級
但自己又唔見得會做咩
對人地既要求無限高

係 啟發左 然後下一場示威 依舊救人都係小貓三四隻

課我罷左 結果身邊得幾個罷
夢我發左 唔係話好前 又唔係好後
死我預左 最好中槍死嘅係我
點睇

對抗警暴，1011 十八區開花

我知當年日本輸咩，不過我話埋你知香港會輸咩，就係大部份人連平日戴口罩出街嘅勇氣都冇

佢無指責，佢講事實

不過全民無限期三罷係需要大台，至小要有人統籌

推

急咩？急在對手係短時間內不斷無底線升級
香港人仲係快樂抗爭

大台 不了

但我唔想係咁囉